Rollei我屌你老母

隻cr200啲色垃圾都冇人用，啲人又綠又藍 垃圾菲林，搞到我有左65蚊沖洗錢+50蚊菲林錢。

一日開成5個post都係講影相野, 其實你人生仲有冇其他野架??
其實諗落你都幾可憐, 對影相咁有熱誠同執著, 但冇人欣賞到 唉